日撚日都塞車，點解運輸署同路政署咁失敗？

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？